[急] 有無人有Jason Mraz 17/5 演唱會飛交換

之前買咗兩張17/5 $588飛，諗住平平地搵多個frd去 (身邊無frd特別鐘意Jason Mraz，諗住貼錢請frd當陪我去)

不過最近識咗個女仔追緊佢，又知佢咁啱又係鐘意Jason Mraz，所以諗住請佢去，但係又唔想佢坐山頂位睇得唔清楚...

有無巴打咁啱有兩張17/5 $1,088飛可以補差價交換，感激不盡

其他人好地地有靚位坐做乜要同你交換
講真如果個女仔對你有好感佢唔會介意坐山頂

其實而家carousell好多低過原價賣1088飛
你不如睇睇

hello 巴打 請問搵到飛未